Dan omhoog ze vloog; haar eieren verlaten, om haar betekenis duidelijk te maken.
Eindelijk begreep hij het en greep het nest en zwaaide zijn dank naar de vogel terwijl ze boven haar hoofd fladderde.
Het was niet om zijn dank te ontvangen, echter dat ze daar in de lucht hing; het was zelfs niet om hem te bekijken ga het nest in; het was om te zien wat hij met haar eieren deed.
Er waren twee grote witte eieren en Peter hief ze op en weerspiegelde zich.
De vogel bedekte haar gezicht met haar vleugels, om de laatste niet te zien hen; maar ze kon niet nalaten te gluren tussen de veren.
